垃圾銀行citibank(2)

我屌你老母啊死乞丐

咁快1001

下個po轉名先